凱旋門518呎2020萬易手, 呎價39000元

九龍站上月交投暢旺
全月錄得29宗成交
以2000萬至3000萬元物業交投為主。

其中凱旋門1A座中層D室，面積518平方呎，獲買家斥資2020萬元承接，折合實用呎價約39000元。

scream in agony is inevitable

呎價39000元一出場成班on9廢即時看post失智被剪賓周一樣大moan特moan

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2021 LIHKG. All Rights Reserved.

1 頁

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

今日得一位失智淡？

518呎@凱旋門影衰曬企開啲啦

一人住ok

跛腳鴨

加多少少去君臨兩房套都好啲